「突發」好多黑衫地鐵過緊黎支援

加油前線！

糕難